小心貪勝不知輸

唔係階段勝勝利，但亦非一無所獲。
不如這幾天只參加和理非集會
先壯番大聲勢再謀下一步

27，28，29

一向撐19
不過幾反感佢話小勝
咁樣只會自滿而救唔到人

冇計 佢班仆街有大台 全港都播佢

麻煩請大家聯署&廣傳 記得check email 確實 謝謝

勝? 勝於何處? 觀之?觀之!!!